政府咁驚網上留言，真係好想好想嚇下佢地

例如講到話有好多人去機睇，然後結果係無人去，令到D 克警嚇親D旅客
又或者講到好多人去元朗，然後去晒港島/機場，等佢地警力薄弱
當警方見到好多次都係假，就可以黎個狼來了，整個真嘅黎

點夾到幾時真幾時假 咁多MON POST狗 到時去到真係要出黎 但無人點算

你講咗出嚟咪唔得囉

唔需要fake

共產黨新招已出

就係用五毛ac多開幾個活動嘅宣傳

又叫呀打把仔何生亂咁吹下風

分散焦點等大家聚唔到人就唔再出同一個地方

睇嚟去到10.1都係用依招

有無得將計就計
專係繁忙時間，清潔繁忙車站，如九龍塘、中環、金鐘、灣仔，利用黨鐵封站嘅威力，令全城討厭黨鐵！

機場好似幾成功
就每個星期都估吹